個個都講高登...連登....咁膠登呢？

點解冇左聲氣

點解個名可以鴛鴦色

準備執笠

起我底啦

上面兩條友我一直都好大疑問，點解個名可以有兩隻色，Admin可唔可以解釋下

佢個名中間有一點 應該係當咗佢係link 就變藍色

墳場登唔係浪得虛名

Cut撚左樓主個鴛鴦色Username